{
  "lang":"pt",
  "name":"pipeline",
  "version":"0.0.0",
  "spacy_version":">=3.1.2,<3.2.0",
  "description":"",
  "author":"",
  "email":"",
  "url":"",
  "license":"",
  "spacy_git_version":"e1f88de72",
  "vectors":{
    "width":0,
    "vectors":0,
    "keys":0,
    "name":null
  },
  "labels":{
    "textcat":[
      "ACORDAR",
      "DORMIR",
      "GIRAR",
      "LEVANTAR BRA\u00c7OS",
      "PIADA",
      "FALAR O NOME",
      "EST\u00c1 BEM",
      "APRESENTAR",
      "FALAR SOBRE SEMEAR",
      "FALAR SOBRE ADA",
      "M\u00daSICA",
      "SOLETRAR",
      "DAN\u00c7AR"
    ]
  },
  "pipeline":[
    "textcat"
  ],
  "components":[
    "textcat"
  ],
  "disabled":[

  ],
  "performance":{
    "cats_score":0.9896856583,
    "cats_score_desc":"macro F",
    "cats_micro_p":0.990442055,
    "cats_micro_r":0.990442055,
    "cats_micro_f":0.990442055,
    "cats_macro_p":0.9893579902,
    "cats_macro_r":0.9901819157,
    "cats_macro_f":0.9896856583,
    "cats_macro_auc":0.9999277812,
    "cats_f_per_type":{
      "ACORDAR":{
        "p":1.0,
        "r":0.9770114943,
        "f":0.988372093
      },
      "DORMIR":{
        "p":0.9893617021,
        "r":1.0,
        "f":0.9946524064
      },
      "GIRAR":{
        "p":0.98,
        "r":1.0,
        "f":0.9898989899
      },
      "LEVANTAR BRA\u00c7OS":{
        "p":1.0,
        "r":1.0,
        "f":1.0
      },
      "PIADA":{
        "p":0.9661016949,
        "r":1.0,
        "f":0.9827586207
      },
      "FALAR O NOME":{
        "p":0.9761904762,
        "r":0.9761904762,
        "f":0.9761904762
      },
      "EST\u00c1 BEM":{
        "p":1.0,
        "r":1.0,
        "f":1.0
      },
      "APRESENTAR":{
        "p":0.95,
        "r":0.9743589744,
        "f":0.9620253165
      },
      "FALAR SOBRE SEMEAR":{
        "p":1.0,
        "r":1.0,
        "f":1.0
      },
      "FALAR SOBRE ADA":{
        "p":1.0,
        "r":1.0,
        "f":1.0
      },
      "M\u00daSICA":{
        "p":1.0,
        "r":0.972972973,
        "f":0.9863013699
      },
      "SOLETRAR":{
        "p":1.0,
        "r":1.0,
        "f":1.0
      },
      "DAN\u00c7AR":{
        "p":1.0,
        "r":0.9718309859,
        "f":0.9857142857
      }
    },
    "cats_macro_auc_per_type":0.0,
    "textcat_loss":0.0001518582
  }
}